【強國咩都假】失戀女買兇殺負心男 「國際殺手」竟然係工人

內地假貨無處不在！江蘇常熟市一名女子，為了報復男友偷食，且另娶他人，竟想到買兇殺人，但她萬萬沒料到，她僱用的「國際殺手」，竟然是假冒的。
這宗買兇殺人案發生於上個月，涉案的謝姓女子與男友拍拖1年，其間經常吵架。早前，兩人再度鬧翻，男友卻沒有如以往一樣哄她。謝女於是到男友家求和，竟意外得知男友早已變心，還經相睇認識了另1名女子，兩人拍拖兩個多月，年底就要結婚。
謝女震驚之餘，怒不可遏，決定報復負心漢。她透過網絡聯絡到廣東一名自稱「國際殺手」的杜姓男子，要求對方將其男友打至受傷1年，隨後又追加要將第三者打成終身殘廢。杜男先開價1.8萬人民幣（下同，約2.1萬港元），並要求對方先付3,000元（約3,509港元）定金，謝女依約向杜男匯出定金。
惟翌日，謝女又改變原來計劃，要求杜男把其男友與第三者全部殺死，杜男把價碼提高到3萬元（約3.5萬港元），還要求謝女匯2,000元（約2,339港元）定金。
警方在網上發現這宗「交易」後，於上月5日循線索到深圳一間工廠拘捕杜男。負責調查的常熟市公安局網絡警察大隊警員栾翰文坦言，當時根本未有掌握疑犯的身份，只知道僱主和兇手是通過網絡聯繫的。經進一步調查才發現，杜男根本不是甚麼國際職業殺手，他只是一名普通工人。杜男還指，自己一開始就沒有想過要殺人，只是想詐騙謝女。
據悉，杜男因涉嫌詐騙，目前正被刑事拘留。而謝女被警方拘捕後承認意圖買兇殺人，警方早前以涉嫌故意殺人罪，正式將她逮捕。
內地不少網友對於這宗離奇的買兇殺人案都感到不解，留言說：「電影看多了吧！」「一個敢僱，一個敢接。」也有網友拿百度、淘寶開玩笑，問這名國際殺手是否「百度認證V」「淘寶上僱用的嗎」。

杜姓男子被警方踢爆，根本是冒牌國際殺手。

只有騙子是真的

淘寶殺手

金牌殺手

警方在網上發現這宗「交易」後，於上月5日循線索到深圳一間工廠拘捕杜男
點發現

豬肉佬唔可以係國家特工嘅?

we7全部有監控

1.8萬人仔想請個殺手

笑撚到仆街